[送飛] 《幻愛》屯門凱都請票場

買左今日幻愛凱都請票場嘅飛，不過臨時唔得閑，有冇人有興趣？
今日下就場14：40屯門凱都戲院，得一張飛。

40 ok?

咁大愛？！

免費呀

唔想哂左張飛

係咪靚女先？係就即要

我唔爭飛 只係爭一個人陪我睇

得一張飛

時間OK, 但戲冇興趣

我陪你睇，ok？最多我買多張飛

呢套勁正wor

想問吓係咪送咗

[國際戰線｜英國戰線］我同鄭文傑整左個英國港僑協會
#274 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想唔想幻愛起倫敦上映先？
大家幫手推post
幫手推劉謙同埋Ceci同埋導演周冠威出國際啦